屯門西鐵站狗隻出沒注意

如果有手足坐西鐵返屯門請小心，
岩岩經過好多狗攞住盾牌警棍。

我講大話死大豆 幫幫手推!

自推